果然屋企有個痴尻線既（細妹）衰過食💩

又係老豆老母衰人惡你縮個啲尻野
仲要好撚好語氣咁好似求佢食飯呢樣呢樣
咁間房既係一塊夾心木劏出黎既
我同個個fd傾電話，啲人都話佢係有病
我一傾電話就嘈話大聲（房） ，出完（廳）傾仲話嘈，但佢日日都傾個喎
仲有好多例子，但簡單啲咁講佢做就得，人地做就出聲屌晒嘴
佢成日以為人地特登搞啲野出黎，例如我個房窄窄地拉門撞到牆 ，場面會好似向山大叫有回音咁，不過你比5成，佢比7成番黎大力抽到門撞牆
癲尻平時番黎食飯又屌晒嘴話唔等佢......
掂到佢啲野佢要即刻拎去洗
有一次老豆頂唔住打尻佢
佢話要即刻落房署除名，睇下你地仲有冇得住4人單位，咁我老豆三行佬，比左勁多心機裝潢自己間屋，之後淚水野
咁條閪人呢會進化個喎，攻勢行為會愈來愈勁
唉

呢啲細妹唔屌唔撚化

如果你細妹係靚女
我可以幫你降服佢

講乜9

條撚樣你打佢佢會報警，但野會佢照掉
已經6-7年嫁啦

洗唔洗我幫你開發下佢

你同你細妹都一樣
打咁大段野都唔知你up乜

真係講完舒服晒

1999

想講出黎舒服下，算啦由你講

真點唔係好明

睇到一半已經唔想睇 原全唔知講乜尻

嗡乜尻

第一句已經19999

其實有無諗過...
痴線果個係自己...?

講笑姐，唔好嬲
佢幾大呀?

幾歲先

睇左頭兩行決定放棄

睇標題已經知樓主有讀寫障礙，
Btw, 房署除名好似唔會逼你搬遷

你上房署網查下三人住幾多呎先算寛敞戶要搬走，多數剔走一個人都唔會達到寬敞戶標準，可以放心踢佢走，等佢自己出面租屋住。

房署做野好慢 過排都未叫你搬
睇下富戶就知啦

曾幾可何時以為我係最1999嗰個
直到我睇到你個post

踢佢走囉咁撚串 叫佢出去食自己啦